黃大仙係咪神助攻？

你射幾多催淚彈，義士掟去你老母個竇度，一齊冚家攬炒

黃大仙根本超神，5秒內執番起掟番入去，食番煙啦黑狗!!!